會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）

我知道有好多人都仲會去搭黨鐵，一定有各種原因/藉口。但我希望大家可以將哩個行為變得有意義d。

文宣從來都唔應該以已經醒左嘅人做受眾，搭黨鐵嘅有好大多數都係藍絲/港豬，而佢地就係文宣嘅主要目標。每一個黨鐵站，每一架列車，每一個車箱，都係一塊大型廣告牌。

希望仍然選擇搭黨鐵嘅人，可以自備一d野去搭。而有做開文宣嘅人，可以嘗試下其他廣告牌。

會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）

支持

大西北拎入屯門有時真係冇得揀